[
    {
        "randomId": 682
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kazikure irya, kazikure ino kati \"Ni izanjye na Runana\"",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Umununi ku gicumucumu",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Umununi ku gicumucumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera Rugaju mu rugo rw'imigano",
            "option_1": "Ibirayi bikiri mu gitaka",
            "option_2": "Ivubi; uruyuki",
            "option_3": "Icyiyoni mu isoko",
            "option_4": "Ururimi mu menyo",
            "correct_answer": "Ururimi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Gacika gasubiraho",
            "option_1": "Inkari mu murama",
            "option_2": "Urwara",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Imyugaruro",
            "correct_answer": "Urwara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Wanzitse mu ruzi ndasya",
            "option_1": "Urusenge",
            "option_2": "Umutsi w'innyo",
            "option_3": "Umurizo w'ihene",
            "option_4": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiramagarama ari n'inda",
            "option_1": "Intubu n'urutwe",
            "option_2": "Urugo udasangamo nyoko",
            "option_3": "Hobe!\"",
            "option_4": "Ibiganza",
            "correct_answer": "Intubu n'urutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze ku manga Imana ibaza impa",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Icyugu",
            "option_3": "Akanigi mu ijosi",
            "option_4": "Umubiri w'umuntu",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nzana ifuro ry'amata",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Intorezo n'irago",
            "option_3": "Umusirikare",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Igitare",
            "option_2": "Isekurume",
            "option_3": "Umuriro",
            "option_4": "Ikizu kitarimo abantu",
            "correct_answer": "Ikizu kitarimo abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Igiti kinini ruhumbanyoni",
            "option_1": "Inkono ivugirwamo umutsima",
            "option_2": "Inyana iri mu nda ya nyina",
            "option_3": "Urugori rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Agakenya kw'imbaragasa",
            "correct_answer": "Inkono ivugirwamo umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kabutimbatimba kabunumanuma ku ngoma ya Gahindiro",
            "option_1": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Amashyiga",
            "option_4": "Umununi ku itabi",
            "correct_answer": "Umununi ku itabi"
        }
    }
]